【求救，反TVB失敗】 Now e 盒 中大伏

為左防止屋企人在家睇TVB睇壞腦，所以突登買個now e box連12個月新聞台比佢地睇。
點知。。。。。。Now E box 強制設定 "1小時閒置功能" (不是screen saver, 亦都設定了永不待機)。即係你每個鐘都要轉下台 OR 按2下remote，否則就會自動idle，要手動重新入過新聞台，老人家又點會識/肯搞錦多野。

請問有冇人有方法可以令佢唔自動IDLE，救下我屋企人唔洗再睇CCTVB新聞

HELP PUSH

推

已經問左NOW CS 佢地叫我每小時按下個MOUSE，但可惜既係我屋企人唔可以24小時按MOUSE........點解佢地要訓教呀

有冇高手有APP提供下

"1小時閒置功能" 咁睇睇下Moive會唔會熄?

巴打 你突破左盲腸 唔知關唔關直播問題

同埋我唔睇會關電視
唔知會唔會sense到HDMI裝置關左一個鐘就自動CUT

方法一睇下有冇裝一個虛擬滑鼠 bot app

方法二搵下點樣進入developer mode,有冇得tick STAY AWAKE 選項

方法三 每個鐘頭用遙控器轉下台,不過要搵過自動定時紅外線發射器, 例如砌Arduino

方法四 叫手足反映到有永着firmware出, now間公司應該唔想數碼電視可以經常著住 因為浪費公司頻寬

有 不過自己著都唔會自動入 now新聞台 要拉到好低再係右邊第3個先係 冇得auto start

岩岩發現個問題

開著大約3-4小時會show" 抱歉, 未能播放此節目" 唔通佢定期轉source唔比人濫播?!

利申: 非IT人

我用港人話電視冇依個問題
Now e應該都裝到

但我用港人話電視每幾小時會自動Freeze了畫面(當時用垃圾LETV BOX) 要退出再播先得. 然後我轉用了google chromecast 2, 用ipad射Now新聞app過去, 又係幾小時後會停左, 之後轉埋screen saver. 到早排先我頂唔順比幾舊水買盒連plan. 點知都係咁

PS: 我無長期mon住, 我今日就咁岩1400開 見住佢1930 出現error

教佢地用部機算喇
我屋企人係電腦白痴都學到

冇得搞，部機太多問題
更新過幾次，已經穩定咗少少
但係仍然好多問題
每次都要重新開機
所以一早已經set咗遙控個待機制做重新開機

其實老人家你叫佢學新野 = 日日問你點解乜乜乜

所以我先由送既盒子>$300 chromecast> $900 now e

點知........

請問有冇人試過長播(6小時以上) 不論係Now e or 港人話電視 or chromecast 個Now新聞台係唔Hang嫁

只要係work既 我shield都買

請問有冇方法set autostart某個台

港人話電話好似得

但邊個盒可以autostart港人話

裝Apk

或者直接用港人做home launcher

留意『開機』既意思係由無電去有電完整BootUp

即係關機要拔插蘇 開機先重插 我都係認輸啦

不禁講一句: 屌 點解MYTV SUPER個系統就正常(已經收埋了) Now係咪要讀番個博士學位先比睇

Email比now果邊技術支援(cc埋高層

呢d功能用黎慳CDN
好心啦，咁大間HKT set到成個鐘咁密
Netflix 睇幾個鐘先會咁

我屋企人習慣熄電制 所以冇乜嘢